大家千祈唔好去旺角呀

由於大量警察去晒金鐘濫用警力, 萬一你地喺旺角發生咩事都要好長時間先可以救到你, 幫到你
所以為咗自身安全著想, 無事無幹千祈唔好去旺角呢啲三教九流嘅地方

千祈唔好去旺角呀, 去立法會就安全啦, 每日有兩更警察輪流保護市民安全

咪撚再叫人去旺角佔馬路你佔撚完立法會一樣照開會無影響

野餐集中POST（1）

咪撚分散人喇

收皮啦，咪撚叫人去MK

聚埋一齊俾黑警打?

唔好推post比人睇到
唔好再分散人

新之嗰邊有🐢🐢🐢🐢🐢🐢